Legenda:  
❌ - Artigo eliminado  
✅ - Artigo "aceito"  
❓ - Artigo ainda não avaliado  
[RF] - Referencial Teórico  
[AR] - Artigo Relacionado  

|ID|Status|Título|Link|Citações|Motivo de Eliminação|Observações|
|---|------|------|----|--------|--------------------|-----------|
|1|✅[AR]|A Legal Citation Recommendation Engine Using Topic Modeling and Semantic Similarity|[Link](https://pdfs.semanticscholar.org/c127/9eab77ff63fd6b62da8d85033e8c0a295e45.pdf)|[0](undefined)||Desenvolvem uma ferramenta de recomendação de textos para citação em um processador de textos usando LDA|
|37|✅[AR]|Evaluation of diversification techniques for legal information retrieval|[Link](https://www.mdpi.com/1999-4893/10/1/22)|[10](https://scholar.google.com.br/scholar?cites=6190226801262107139&as_sdt=2005&sciodt=0,5&hl=en)||Melhora a busca de documentos legais|
|40|✅[RF]|Text summarization from legal documents: a survey|[Link](https://idp.springer.com/authorize/casa?redirect_uri=https://link.springer.com/article/10.1007/s10462-017-9566-2&casa_token=VIV__VCWrVkAAAAA:estdzrvXWXJzsYyFX9Ea6ZaZrJYOlCo7kdEaGj_fmmiRvxqqvYj_zR2vSTTTpTid-3H69BqsOFMlLyftv5A)|[4](https://scholar.google.com.br/scholar?cites=14131794446416863801&as_sdt=2005&sciodt=0,5&hl=en)||Survey que, pelo resumo, mostra as principais ferramentas de sumarização de textos legais.|
|45|✅[AR]|Diversifying the Legal Order|[Link](https://link.springer.com/chapter/10.1007/978-3-319-44944-9_44)|[2](https://scholar.google.com.br/scholar?cites=10969409965492387836&as_sdt=2005&sciodt=0,5&hl=en)||Ajuda na busca de artigos relacionados. Não sei com certeza se se encaixa.|
|6|✅|Learning Policy Levers: Toward Automated Policy Classification Using Judicial Corpora|[Link](http://www.nber.org/~dlchen/papers/Learning_Policy_Levers.pdf)|[0](undefined)||Visa classificar os casos de justiça por políticas. A ideia é juntar os casos de justiça para saber mais sobre o que as decições afetarão nas políticas que eles têm ligação|
|52|✅[RF]|Probabilistic Topic Models|[Link](undefined)|[undefined](undefined)||Survey. Enviado pelo Dênio.|
|53|✅[RF]|O Diário Oficial da União e os princípios constitucionais da publicidade e eficiência|[Link](undefined)|[undefined](undefined)||Encontrei no jusbrasil.com.br|
|54|✅|Transparência dos atos da Administração Pública - A importância dos Diários Oficiais|[Link](undefined)|[undefined](undefined)||Encontrei no jusbrasil.com.br.|
|10|✅[AR]|Bending the Law|[Link](https://papers.ssrn.com/sol3/papers.cfm?abstract_id=2740136)|[1](https://scholar.google.com.br/scholar?cites=655298836734788588&as_sdt=2005&sciodt=0,5&hl=en)||Ligação de documentos por análise semântica|
|55|✅[RF]|Latent Dirichlet Allocation|[Link](undefined)|[undefined](undefined)||O artigo do LDA|
|56|✅|Online learning for latent dirichlet allocation|[Link](http://papers.nips.cc/paper/3902-online-learning-for-latentdirichlet-allocation!)|[1106](undefined)||Encontrado nas referências do survey enviado pelo Dênio. É uma ferramento online que executa o LDA.|
|24|✅[AR]|Legal document clustering with built-in topic segmentation|[Link](https://dl.acm.org/citation.cfm?id=2063636)|[29](https://scholar.google.com.br/scholar?cites=5379710805152618135&as_sdt=2005&sciodt=0,5&hl=en)||Não fala de LDA, mas fala sobre uma técnica (e framework) desenvolvido para clusterização de textos|
|23|✅[AR]|Bringing Order to Legal Documents|[Link](https://www.researchgate.net/profile/Jack_Conrad2/publication/264740047_Bringing_Order_to_Legal_Documents_An_Issue-based_Recommendation_System_via_Cluster_Association/links/53ed130b0cf26b9b7dc14121.pdf)|[1](https://scholar.google.com.br/scholar?cites=1768973654598928934&as_sdt=2005&sciodt=0,5&hl=en)||É a continuação ou o que deu origem ao artigo 24|
|17|✅[AR]|Finding the Topics of Case Law: Latent Dirichlet Allocation on Supreme Court Decisions|[Link](http://theses.ubn.ru.nl/handle/123456789/5218)|[0](undefined)||Muito parecido com o que quero fazer.|
|16|✅[RF]|An Analysis of Topic Modelling for Legislative Texts|[Link](http://www.grctc.com/wp-content/uploads/2017/06/ASAIL_paper.pdf)|[0](undefined)||Explica o LDA.|
|2|❌|Political Jurisdiction in Post-Autocratic Courts: A Topic Model Approach|[Link](http://visionsinmethodology.org/wp-content/uploads/2018/05/VIM_2018_Shen-Bayh.docx)|[0](undefined)|É um rascunho|Quando baixa vem até em .doc|
|3|❌|The Supreme Court and the judicial genre|[Link](https://heinonline.org/hol-cgi-bin/get_pdf.cgi?handle=hein.journals/arz59&section=30)|[5](https://scholar.google.com.br/scholar?cites=10848506126073104352&as_sdt=2005&sciodt=0,5&hl=en)|Análise de resumo|Tenta diferenciar (ou buscar semelhanças) entro os textos da corte e do judiciário dos Estados Unidos|
|4|❌|Toward Building a Legal Knowledge-Base of Chinese Judicial Documents for Large-Scale Analytics|[Link](https://books.google.com.br/books?hl=en&lr=&id=yMFVDwAAQBAJ&oi=fnd&pg=PA135&dq=(((%22topic+model%22+OR+%22topic+modeling%22)+AND+(%22court+cases%22+OR+%22court+documents%22+OR+%22law+documents%22+OR+%22legal+texts%22))+OR+((%22modelagem+de+t%C3%B3picos%22)+AND+(%22jur%C3%ADdicos%22+OR+%22judicial%22+OR+%22jur%C3%ADdico%22+OR+%22judiciais%22)))+AND+(%22lda%22+OR+%22latent+dirichlet+allocation%22)&ots=EnjFulgg4U&sig=bYD73ZlqDy0uo19YIIQN6ej51G4)|[0](undefined)|Não consegui acesso|Não consegui acesso ao livro na página que é mostrada quando sou redirecionado.|
|5|❌|Reading the high court at a distance: Topic modelling the legal subject matter and judicial activity of the high court of Australia, 1903-2015|[Link](https://heinonline.org/hol-cgi-bin/get_pdf.cgi?handle=hein.journals/swales39&section=59)|[2](https://scholar.google.com.br/scholar?cites=13633992906401749576&as_sdt=2005&sciodt=0,5&hl=en)|Análise do resumo||
|7|❌|Budget Justifications and Relational Topic Modeling|[Link](https://apw.polisci.wisc.edu/APW_Papers/judgelord%20budget%20justifications%20APW.pdf)|[0](undefined)|Análise do resumo|Fala sobre orçamentos.|
|8|❌|Agenda formation and the US supreme court: A topic model approach|[Link](http://neukom.dartmouth.edu/docs/16_agenda_formation_livermore_riddell_rockmore.pdf)|[3](https://scholar.google.com.br/scholar?cites=4107202389936098666&as_sdt=2005&sciodt=0,5&hl=en)|Análise do resumo||
|9|❌|Implicit bias in the judiciary: Evidence from judicial language associations|[Link](http://www.nber.org/~dlchen/papers/Implicit_Bias_in_the_Judiciary.pdf)|[3](https://scholar.google.com.br/scholar?cites=16836178095129609494&as_sdt=2005&sciodt=0,5&hl=en)|Análise título||
|11|❌|Detection of Catchphrases and Precedence in Legal Documents|[Link](http://ceur-ws.org/Vol-2036/T3-8.pdf)|[0](undefined)|Análise do resumo||
|12|❌|Cloudy with a Chance of Concepts|[Link](http://orbilu.uni.lu/bitstream/10993/33777/1/9781614998389.pdf#page=31)|[0](undefined)|Gera mapas conceituais para ajudar na busca de documentos||
|13|❌|Overview of the FIRE 2017 IRLeD Track: Information Retrieval from Legal Documents|[Link](http://ceur-ws.org/Vol-2036/T3-1.pdf)|[0](undefined)|Análise do resumo e da Introdução||
|14|❌|Historical analysis of legal opinions with a sparse mixed-effects latent variable model|[Link](https://dl.acm.org/citation.cfm?id=2390629)|[20](https://scholar.google.com.br/scholar?cites=15071261495168709696&as_sdt=2005&sciodt=0,5&hl=en)|Análise título||
|15|❌|The Force of EU Case Law: A Multi-dimensional Study of Case Citations.|[Link](https://books.google.com.br/books?hl=en&lr=&id=xQxRCwAAQBAJ&oi=fnd&pg=PA71&dq=(((%22topic+model%22+OR+%22topic+modeling%22)+AND+(%22court+cases%22+OR+%22court+documents%22+OR+%22law+documents%22+OR+%22legal+texts%22))+OR+((%22modelagem+de+t%C3%B3picos%22)+AND+(%22jur%C3%ADdicos%22+OR+%22judicial%22+OR+%22jur%C3%ADdico%22+OR+%22judiciais%22)))+AND+(%22lda%22+OR+%22latent+dirichlet+allocation%22)&ots=kkCOBYFcza&sig=Rwtrq1hAxjQGb7cc2EIlqnGgkAY)|[11](https://scholar.google.com.br/scholar?cites=4766672248776934668&as_sdt=2005&sciodt=0,5&hl=en)|Common Law. Procura ligações por citações.||
|18|❌|Utilizing Vector Space Models for Identifying Legal Factors from Text.|[Link](https://books.google.com.br/books?hl=en&lr=&id=yMFVDwAAQBAJ&oi=fnd&pg=PA183&dq=(((%22topic+model%22+OR+%22topic+modeling%22)+AND+(%22court+cases%22+OR+%22court+documents%22+OR+%22law+documents%22+OR+%22legal+texts%22))+OR+((%22modelagem+de+t%C3%B3picos%22)+AND+(%22jur%C3%ADdicos%22+OR+%22judicial%22+OR+%22jur%C3%ADdico%22+OR+%22judiciais%22)))+AND+(%22lda%22+OR+%22latent+dirichlet+allocation%22)&ots=EnjFulgh8T&sig=NrHclQSCCVfeOCtJpr696h8SQkA)|[0](undefined)|Análise do título. Usa vetor espacial.||
|19|❌|Bending the law: geometric tools for quantifying influence in the multinetwork of legal opinions|[Link](https://link.springer.com/article/10.1007/s10506-018-9224-2)|[0](undefined)|Análise do título||
|20|❌|Issue divisions and US Supreme Court decision making|[Link](https://www.journals.uchicago.edu/doi/abs/10.1086/687540)|[4](https://scholar.google.com.br/scholar?cites=3032282771657418296&as_sdt=2005&sciodt=0,5&hl=en)|Fala sobre análise de opiniões e sentenças divergentes.||
|21|❌|Toward Building a Legal Knowledge-Base of Chinese Judicial Documents for Large-Scale Analytics|[Link](https://orbilu.uni.lu/bitstream/10993/33777/1/9781614998389.pdf#page=145)|[0](undefined)|Análise do resumo. Pode ser útil pois é muito bem escrito.||
|22|❌|Scaling meaningful political dimensions|[Link](https://papers.ssrn.com/sol3/papers.cfm?abstract_id=2079561)|[3](https://scholar.google.com.br/scholar?cites=8234194561324313558&as_sdt=2005&sciodt=0,5&hl=en)|Análise do resumo||
|25|❌|Data-centric and logic-based models for automated legal problem solving|[Link](https://idp.springer.com/authorize/casa?redirect_uri=https://link.springer.com/article/10.1007/s10506-017-9193-x&casa_token=ZqJnjwhXAysAAAAA:0dN3VfPTQCsQ5NxNtQmDzWNV9JHkLAVvLFuSjETwCaLvE7pR9EtA6eByfJx45NSYiv0PMNe0uc-jr9N4kNo)|[10](https://scholar.google.com.br/scholar?cites=11183757492972736044&as_sdt=2005&sciodt=0,5&hl=en)|Análise do resumo|Não serve, mas parece ser interessante|
|26|❌|The stories we tell victims: Victim participation and outreach programs at the extraordinary chambers in the courts of Cambodia|[Link](https://www.degruyter.com/view/j/ijld.2018.3.issue-1/ijld-2018-2005/ijld-2018-2005.xml?intcmp=trendmd)|[0](undefined)|Análise do título||
|27|❌|Neglecting Social and Economic Rights Violations in Transitional Justice: Long-Term Effects on Accountability|[Link](https://journals.sub.uni-hamburg.de/giga/jsaa/article/view/1128)|[0](undefined)|Análise de título||
|28|❌|Predictive Regulation|[Link](https://papers.ssrn.com/sol3/papers.cfm?abstract_id=2411816)|[1](https://scholar.google.com.br/scholar?cites=5778255624853928540&as_sdt=2005&sciodt=0,5&hl=en)|Análise do resumo||
|29|❌|How Do You Measure a Constitutional Moment: Using Algorithmic Topic Modeling to Evaluate Bruce Ackerman's Theory of Constitutional Change|[Link](https://heinonline.org/hol-cgi-bin/get_pdf.cgi?handle=hein.journals/ylr122&section=50)|[31](https://scholar.google.com.br/scholar?cites=13141334314847621155&as_sdt=2005&sciodt=0,5&hl=en)|Análise do título||
|30|❌|Computer-Implemented System And Method For Identifying And Visualizing Relevant Data|[Link](https://patents.google.com/patent/US20160342572A1/en)|[0](undefined)|Análise do resumo||
|31|❌|The force of EU case law: An empirical study of precedential constraint|[Link](https://papers.ssrn.com/sol3/papers.cfm?abstract_id=2787119)|[1](https://scholar.google.com.br/scholar?cites=7749295788961544867&as_sdt=2005&sciodt=0,5&hl=en)|Análise do resumo||
|32|❌|Computer-Implemented System And Method For Sorting, Filtering, And Displaying Documents|[Link](https://patents.google.com/patent/US20160342590A1/en)|[1](https://scholar.google.com.br/scholar?cites=12789709618972138235&as_sdt=2005&sciodt=0,5&hl=en)|É uma patente||
|33|❌|The Future of Digital Legal History: No Magic, No Silver Bullets|[Link](https://academic.oup.com/ajlh/article-abstract/56/1/150/1790811)|[7](https://scholar.google.com.br/scholar?cites=12879330320954534688&as_sdt=2005&sciodt=0,5&hl=en)|Análise do resumo||
|34|❌|Can NGOs Change the Constitution? Civil Society and the Indonesian Constitutional Court|[Link](https://muse.jhu.edu/article/702066/summary?casa_token=NyTO4SiEx24AAAAA:KfkG90trtFJtvUte0SEjU8AK-PSlUKwDWQsiXTElO9Qq7Ht5cDp9Qyab0X34ERgi03yQ-2B60eHi)|[0](undefined)|Análise do Título||
|35|❌|Big Data Legal Scholarship: Toward a Research Program and Practitionaer's Guide|[Link](https://heinonline.org/hol-cgi-bin/get_pdf.cgi?handle=hein.journals/vjolt20&section=3)|[6](https://scholar.google.com.br/scholar?cites=15694241881986686105&as_sdt=2005&sciodt=0,5&hl=en)|Não consegui acesso.|Tem que baixar|
|36|❌|Mass digitization of Chinese court decisions: How to use text as data in the field of Chinese Law|[Link](https://papers.ssrn.com/sol3/papers.cfm?abstract_id=2987166)|[2](https://scholar.google.com.br/scholar?cites=16293275933077094810&as_sdt=2005&sciodt=0,5&hl=en)|Análise do resumo.||
|38|❌|Estimating Ideal Points from Votes and Text|[Link](https://pdfs.semanticscholar.org/ae93/cb3c10c8553f3d7c8dded8a274f57c5f60cd.pdf)|[0](undefined)|Análise do resumo|Trata de votos e discursos no senado americano.|
|39|❌|LTDCA-2016|[Link](https://www.law.ufl.edu/_pdf/LTDCA_2016_proceedings-print.pdf)|[0](undefined)|Análise de Resumo|Busca de patentes|
|41|❌|Digital Public-Administration Research Drawing from Bayesian Inspiration|[Link](https://helda.helsinki.fi/handle/10138/232556)|[0](undefined)|Análise do resumo|Fala sobre orçamento governamental|
|42|❌|Estimating Spatial Preferences from Votes and Text|[Link](https://www.cambridge.org/core/journals/political-analysis/article/estimating-spatial-preferences-from-votes-and-text/C580ED354853271EFA759E289DC73C3A)|[6](https://scholar.google.com.br/scholar?cites=15407557389295234237&as_sdt=2005&sciodt=0,5&hl=en)|Análise do título e do resumo||
|43|❌|The genealogy of law|[Link](https://www.cambridge.org/core/journals/political-analysis/article/genealogy-of-law/9241672E359E237FD72C322088EBB1E3)|[12](https://scholar.google.com.br/scholar?cites=819672277707703037&as_sdt=2005&sciodt=0,5&hl=en)|Análise do resumo||
|44|❌|Automated knowledge extraction from the federal acquisition regulations system (FARS)|[Link](https://ieeexplore.ieee.org/abstract/document/8258353/)|[0](undefined)|Análise do resumo|Usa semântica|
|46|❌|One Hundred Twenty Years of US Privacy Law Scholarship: A Latent Semantic Analysis|[Link](https://papers.ssrn.com/sol3/papers.cfm?abstract_id=2602904)|[0](undefined)|Análise do Resumo||
|47|❌|Embedded Judicial Autonomy: How NGOs and Public Opinion Influence Indonesia's Constitutional Court|[Link](https://deepblue.lib.umich.edu/handle/2027.42/144040)|[0](undefined)|Análise do Título||
|48|❌|Ontology Based Information Extraction in the License Domain|[Link](http://bora.uib.no/handle/1956/10258)|[0](undefined)|Fala sobre termos de aceitação. Não entendi bem o que ele faz com isso, mas a introdução parece bem mal escrita||
|49|❌|Language technologies for understanding law, politics, and public policy|[Link](https://dspace.mit.edu/handle/1721.1/103673)|[2](https://scholar.google.com.br/scholar?cites=16433595808106374836&as_sdt=2005&sciodt=0,5&hl=en)|Análise do resumo|Faz outra coisa e a similaridade do texto é só algo por fora|
|50|❌|Modeling relevant legal information for consumer disputes|[Link](https://link.springer.com/chapter/10.1007/978-3-319-44159-7_11)|[2](https://scholar.google.com.br/scholar?cites=15736873266234933821&as_sdt=2005&sciodt=0,5&hl=en)|Análise do resumo||
|51|❌|Text Mining in Financial Industry: Implementing Text Mining Techniques on Bank Policies|[Link](https://dspace.library.uu.nl/handle/1874/351707)|[0](undefined)|Análise do Resumo|Fala sobre políticas dentro de uma empresa do setor financeiro, pelo jeito.|
|57|❌[RF]|Agente para Extração de Informações de Notas de Expediente de Processos Jurídicos|[Link](http://revistaseletronicas.pucrs.br/ojs/index.php/hifen/article/view/3805/0)|[0]()|Análise do resumo||